有冇人自己包素菜餃

點先可以整得香D

同埋咩餃皮夠薄

街市買果D唔好食

素菜教冇肉黏住d蔬果粒散收收好難包，求教學

我係每隻餃落唔多餡，否則會散晒跌出黎
但咬落都好豐富口感

成日覺得冇肉嘅餃好似食空氣，你通常用咩料包？
唔用機打到爛我包唔，到

冬菇蕃茄紅蘿蔔
下次加多D料

我唔用機打嫁
係落手用菜刀切細粒

我懶xd
我鍾意南瓜九菜粟米